日日扮開心好辛苦

覺得自己好似小丑
唔想俾人知自己唔開心唔想俾人擔心我
每日係朋友屋企人面前扮開心
自己淨係可以匿埋喊
其實心底裡真係覺得好辛苦
有冇人明

其實我只係想搵個地方抒發下負面情緒

係呢度講出來會開心啲

呢到應該係一個唔錯既地方

I know that feel bro
比人串都要懶開心咁

我既角色就係比人笑

我覺得同人相處最好夠真誠，你可能有意外收獲，至起碼自己會冇咁辛苦先

係

寸我少少無所謂 但太過分真係會介意（可能係自己面皮薄） 但係人地面前又要扮到冇所謂咁 連自己都覺得自己好假好虛偽

同你一樣

俾人知自己有太多負面情緒嘅話只會令自己成為佢地私底下嘅討論話題

好大壓力但冇人明 可能只係自己鑽牛角尖 但我愈鑽愈深

其中一首好鍾意嘅歌

穩個信得過嘅傾下

人間失格

次次搵個以為信得過既人
點知都係一條仆街
講完之後幫我唱通天 出賣我 其實為咩

同我一樣

我覺得同屋企人同朋友佢地講心事係癈
所以樓主有咩唔開心係高登講仲好
好多高登仔都會比意見你

有冇識幾年嘅朋友啊，我有個識7年仲係老死，有咩都係穩老死呻

我老豆老母係我小五個既時候離婚，
令到我同細佬都係冇老豆既家庭成長。
由當年求學到而家出左黎做野，都好似冇開心過
唔係唔開心，冇自殺既念頭，但日日都好似一個冇靈魂既人咁生活。個人冇目標同冇自信 我同細佬都係咁

目標唔係個個生出嚟都有 喺大學聽到啲同學話要開cafe 做醫生都覺得好型 出嚟做緊野咪知道十有八九都係同自己一樣冇目標冇理想一舊飯咁 但係唔一定會令到自己生活得咁消極

做好自己 搵個好女仔建立關係 搵到嗰個人再平凡既日子都會過得美滿